有冇人上淘寶買口罩？

而家好似比運黎香港了 10蚊有50個有冇人買左 香港要50蚊以上

穩唔穩陣架屌

中肺炎記得淘寶搵醫生

RAP

肺炎係死物存活唔到7日 放7日先用咪得

search唔到wo

防護能力同衛生你都唔考慮不如用柒婆條底褲算啦 唔洗錢添呀

親！全國包郵嗎

香港個d罩好多都係淘寶貨 唔係中國制既通常貴好多 好多人負擔唔起 而且好難買到

買唔到的 你要有大陸VPN

fb見好多人淘呢款

好似係試左拍 會顯示同一時間下單人數過多

我買呼吸機配料 都會話好多人同時買

用左vpn 都是拍唔到

唔肺炎都驚其他野
中國製都算，仲要淘返黎

樓主打算送比工聯會

感到負擔唔起死咗佢會好少少

呢幾日有好多劣質口罩落嚟香港就真

我老母話有好多走鬼檔$50一盒50個大陸做，我叫佢唔好買，佢話有好多師奶搶，大家自己條命，一百幾十蚊就唔好慳啦

買淘寶口罩你不如唔好戴

唔戴犯法

依家仲洗上淘寶買？好多本土口罩廠都有現貨買or 十日左右就出貨，70-150蚊就有一盒🌝有平有貴，慳個幾蚊中咗點算

香港買1盒 淘寶價買到5盒

依家香港好多都賣80幾蚊
FB見卓悅有隻50個先$69
為左慳果少少唔洗搏成咁wo